星期三bbq

呢期天氣凍，想bbq

想買多少少燒烤叉同碳，因為可能有好多人一齊食

想問吓邊度食好?